# Creación de cuentas.

### Las cuentas siempre se crean con saldo 0. Hay que hacer algún ingreso después si se quiere tener saldo:
*- Al crear cuenta el saldo es cero

# Ingresos.

### Suman la cantidad ingresada al saldo.
### No hay comisiones ni nada por el estilo.
*- Al ingresar 100 en cuenta vacía el saldo es 100

*- Al ingresar 3000 en cuenta vacía el saldo es 3000

*- Al ingresar 3000 en cuenta con 100 el saldo es 3100

### No se pueden hacer ingresos negativos
*- Al ingresar -100 en cuenta vacía, el saldo sigue siendo 0

### Los ingresos admiten un máximo de 2 decimales de precisión
*- Si ingreso 100.45 en una cuenta vacía, el saldo es de 100.45

*- Si ingreso 100.457 en una cuenta vacía, el saldo es de 0

#### La cantidad máxima que se puede ingresar es de 6000

*- Si ingreso 6000.00 en una cuenta vacía, el saldo es de 6000.00

*- Si ingreso 6000.01 en una cuenta vacía, el saldo es de 0

# Retiradas.

### Restan la cantidad ingresada al saldo.
### No hay comisiones ni nada por el estilo.

*- Al retirar 100 en cuenta con 500 el saldo es 400

### No se puede retirar una cantidad mayor a la del saldo disponible
*- Si retiro 500 en cuenta con 200 no ocurre nada y el saldo sigue siendo 200

### No se pueden retirar cantidades negativas
*- Si retiro -100 en cuenta con 500 no ocurre nada y el saldo sigue siendo 500

### Las cantidades admiten un máximo de 2 decimales de precisión
*- Al retirar 100.45 en cuenta con 500 el saldo es 399.55

*- Al retirar 100.457 en cuenta con 500 con 500 no ocurre nada y el saldo sigue siendo 500

### La cantidad máxima que se puede retirar es de 6000
*- Si retiro 6000.00 en una cuenta con 7000, el saldo es de 1000

*- Si retiro 6000.01 en una cuenta con 7000, no ocurre nada y el saldo sigue siendo 7000

# Transferencias
*- Al hacer una transferencia de 100 desde una cuenta con 500 a una con 50, en la primera cuenta el saldo se quedará en 400 y en la segunda se quedará en 150.

###No se pueden transferir cantidades negativas
*- Al hacer una transferencia de -100 desde una cuenta con 500 a una con 50, los saldos se quedan en 500 y 50 respectivamente

### El límite de cantidad transferida es de 3000:
*- Al hacer una transferencia de 3000 desde una cuenta con 3500 a una con 50, en la primera cuenta el saldo se quedará en 500 y en la segunda se quedará en 3050.

*- Al hacer una transferencia de 3000.01 desde una cuenta con 3500 a una con 50, en la primera cuenta el saldo se quedará en 3500 y en la segunda se quedará en 50.